唔好過北角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

戇鳩先會畀人水去北角，福建佬關我撚事